Magic Lantern 集中討論區

open source 免費下載
解鎖影片限制, 內建各樣功能
舊機起死回生

效果
5D III 3.5K RAW Video

70D H.264 vs RAW Video

Eos m 2.5K RAW Video

有冇同好分享下

黎緊會用部eos m 用ML 想請教下各位

Firmware未支援

巴打用咩機

5d3

唔知佢而家4k raw點拍，因為expreme pro cf 應該唔夠速度，佢會off左唔俾你揀，以前2k raw無audio既，要用software串番d file落fcpx... 其實係呃部機一秒影25張raw,所以部機會好熱.... 不過用ML影prores都好正，可以即時睇哂部機d資料，例如cmos溫度，條聲..etc ，即時睇preview較iso, wb... 真係多9謝呢個偉大既firmware, 仲要係免費 ，因為ml, keep住5d3同eosm1

影完raw video都要識執先得

幾煩下 但真係好中對脾
冇hack sd卡拍得2-3秒